坦白講，真係好掛住 龜頭小嘴

無奈寫故寫到比肥婆迫害，佢啲故真係好高汁

唔記得佢做乜嘢消失

佢個個肥婆post都有推 連登肥婆狙擊手最近唔知去曬邊
我有兩碌尻巴打都唔見左

佢老婆有左，
肥婆知左，亦知左佢上網打故
之後唔記得話做左d乜啦
但總之佢話怕老婆有危險，而佢老婆都好驚，
就決定唔再上

好慘，佢啲文真係一流

兩碌尻巴打應該比肥婆食咗，咁耐都冇上水

唔知龜頭嫂幾時生得

你幾時同我生返個

你有無睇架
都話唔要小朋友

話肥芝識落降頭

諗下都唔得

唔比呀

做緊咩呀

練結他

龜兄